###Amazon Web service
---
*AWS* es una plataforma de servicios en la nube perteneciente a *Amazon*, probablemente la plataforma de servicios en la nube más completa hasta el momento, integrando más de 175 servicios en la nube.

---

#####Servicios
